★麥當勞「無飲管星期一」奶茶特飲除外 扮飲奶茶成功取飲管

冇飲管好唔方便 扮飲奶茶成功向店員拿飲管

同樣放學到麥當勞食午餐的吳同學指，點餐後店員向她表示不會派飲管後才知今日是「無飲管星期一」。點汽水沒有飲管，吳同學認為「冇飲管真係好唔方便」，所以當她返回座位後決定向店員索取飲管。吳同學續指店員曾問她喝甚麼飲料，她隨即回答奶茶後便獲得兩枝粗飲管。

吳同學亦指知道麥當勞以後星期一不再派發飲管後，會自備飲管；但她同時會盡量避免星期一光顧麥當勞

盡量避免星期一光顧麥當勞

x2

拎手機出來 佢通常即俾 驚你投訴

無飲筒真係不如攞走我條命

我拎開三枝飲筒，一枝用口飲，另外兩枝用鼻哥窿飲

佢主動問我要唔要吸管喎

仲幫襯M記

香港賤種真係多到數唔晒

加大個餐都無加大個熱飲粟米都已經反智
無埋飲管叫牙齒敏感啲人點算

星期一全部人唔食McDonald’s 咪得

環保撚先係地球毒瘤

禁食快餐店先係最環保
你諗下食一次M記製造幾多垃圾？
應該搞返個無M記星期一

仲有冇人捐錢俾環保撚

先生先生，過黎簽個名支持拯救海龜吖，我地唔係賣野嫁，簽個名支持下